月緊香港寬頻 5月到期 公屋 sales 入

原本155一個月
續約竟然收178一個月 梗係唔續啦
有無sales !?

識個朋友可以幫手
tg pccwxnow

網上行優惠可以介紹下

hkbn d sales 無撚用, 講到明plan 貴都唔識做，咁貴我寧願轉公司